{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/arum-arumdaun-saramdeuli-meomuneun-dosimsog-gamseongsugso-beauty-room.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아룸"
    },
    "text": "大邱市達西区に位置するアルムは、イー・ワールドから3.1km、大邱スパバレーから14kmです。エアコン、バルコニー、無料Wi-Fiが備わる客室を提供しています。また、大邱文化芸術会館と桂山洞聖堂からそれぞれ4km、4.9kmに位置しています。ベッドルーム2室、キッチン（冷蔵庫、電子レンジ付）、シャワー、無料バスアメニティ、洗濯機付きのバスルーム1室があります。タオルとベッドリネンも用意しています。83タワーまで3.2km、頭龍公園まで3.5kmの距離にあります。最寄りの空港は大邱国際空港で、12km離れています。大邱の中心部から1.9km離れたアルムは、16:00にチェックイン、00:00にチェックアウトが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルムはどこに位置していますか？",
            "answer": "アルムは大邱市達西区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルムの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アルムの客室にはエアコン、バルコニー、無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "アルムからイー・ワールドまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルムからイー・ワールドまでの距離は3.1キロです。"
        },
        {
            "question": "アルムから大邱スパバレーまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルムから大邱スパバレーまでの距離は14キロです。"
        },
        {
            "question": "アルムから大邱文化芸術会館までの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルムから大邱文化芸術会館までの距離は4キロです。"
        },
        {
            "question": "アルムから桂山洞聖堂までの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルムから桂山洞聖堂までの距離は4.9キロです。"
        },
        {
            "question": "アルムの客室には何部屋ありますか？",
            "answer": "アルムの客室にはベッドルーム2室があります。"
        },
        {
            "question": "アルムにはキッチンがありますか？",
            "answer": "はい、アルムにはキッチン（冷蔵庫、電子レンジ付き）があります。"
        },
        {
            "question": "アルムのバスルームには何が備わっていますか？",
            "answer": "アルムのバスルームにはシャワー、無料バスアメニティ、洗濯機が備わっています。"
        },
        {
            "question": "アルムから83タワーまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルムから83タワーまでの距離は3.2キロです。"
        },
        {
            "question": "アルムから頭龍公園までの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルムから頭龍公園までの距離は3.5キロです。"
        },
        {
            "question": "アルムから最寄りの空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルムから最寄りの空港である大邱国際空港までの距離は12キロです。"
        },
        {
            "question": "アルムのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "アルムのチェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "アルムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アルムのチェックアウト時間は00:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 489
    }
}